# Repo del curso de Bootstrap 4

instalar dependencias

```
npm install
```

iniciar servidor

```
npm run dev
```

SEMANA 3

- tabs en precios
- ejemplo de collapse en index.html
- accordion en about
- popover en titulo de cada hotel
- modal sobre final de index.html
- formulario de modal en el final de index
- boton en index - contactenos
- carousel en index
- controles de desplazamiento en carousel de index
- scripts en js/main.js

SEMANA 4 OK
